悶咪入嚟傾下計囉（6)

入嚟傾下計啦！

1001開post

硬頸完未

最後都係9c心軟開

我想開

po霸？

原來求仁得仁

是

茅人

哈囉

見到有人翻譯
有誰情癡得不怕天地變？做
It’s time to move on isn’t it?
覺得少怪

抵

收皮啦你

冇咗中文嗰種感覺

你可以lan了

大家好

咁多位家庭觀眾大家好

又點撚樣

好呀

食左飯未

搞我bb係咪想死

未

開心

又你bb?

hi

做咩藍色吖

好眼
瞓

小兒麻痹們休息日

你休息？

咁睇黎我無得休息了

慢慢睇 冇人生出嚟英文就好

們 你個熊貓

嘔血雞

你畫果啲9唔搭8 好意思講

睇嚟又要大畫家出場

呢個名幾好聽

冇cap你隻嘔血雞圖簡直係遺憾

收嗲

讓我抱在懷內吻下去

因為多數直接chill

u like

我想佢brooklyn 99同modern family出埋去啊

我等緊stranger things dynasty kingdom

modern family最後一季應該都要上網搵架喇
睇殘體字幕好辛苦

係
仲要好多廣告
想睇lucifer同Hannibal

我一棍毆下去

你on9

你都係

等我得閒翻煲一次big bang thoery先
咁難得netflix有

Big Bang theory真係好正

十幾個season我可能要睇10年

你咁得閒好快姐

咁得閒但係我睇緊d劇都冇睇過

你日日瞓覺睇波

過埋聽日冇波睇了

梗係啦

又一年無冠

唔同你結伴喎

你撐隊強隊有咩巴閉
我隊波不嬲中遊唔奢望有冠

訓覺了

瞓你個頭 起身

我唔會理你的

我都唔想

mma冠軍咪有

留

Lucifer 8月先出
想睇chloe

佢地幾時先一齊到

好撚fun

有冇梵高想畫畫

茅

你咪係

你

今日買嘅嘢即日唔見咗

我想
有冇小兒麻痹想join

咬甩自己耳仔未

甩完生返

你bio攞U?

你攞啲幽默感出嚟得唔得

巧悶

都唔好笑...... 知唔知咩叫幽默

上discord同我傾計

唔知吖dllm 我想噴火

唔好阻住我聽歌

噴乜春

咁你食屎

瑕疵多似亂麻

唔食

閱讀理解u?

咁無嘢啱你食了

你點噴火 physics拎U?

唔食減肥

想=/=可以

睇黎有排減

無啦啦噴乜火

我喜歡

瘋了

餓死都未減到

第一日識我？

好你少少咁

係

我減黎無用 是但

咩意思

7點係指夜晚？洗唔洗去驗下 好驚wo

我都係眼想訓😂機照玩

Sex education 幾正

我都想遲訓 純粹今日唔知發咩神經 想傾下計
平時都冇乜想連登

邊班係on9

好悶啊

加個一

咁就好😂普通病 有政府唔驚！

Sor認真左

呢到都好靜下

大+好

Bb

強者

認錯人

我弱者

無

仲未瞓

我召喚到都唔係到傾 直接同佢地傾啦

你好

鹿狗

呢到既人係咪會晚晚出現

快啲好
我食咗藥準備瞓

睇佢地心情
早啲會嘈啲

我喉嚨痛

痛咗幾日

冇所謂啦
好快好

可以

講個男主喺學校做sex therapist

一半半

netflix來

好想屍

梳逼你聽咗好多歌

係幾好睇嘅

真心推薦the half of it
戲嚟

我而家自己都聽緊歌

以為你訓著咗

訓啦柒頭

go watch

唔舒服喎

精神返啲了

cls 唔諗住訓？

但係唔訓

涼都未沖

又八點訓？

`

冇酒飲

食咗藥大曬咩

我有排都未訓得

八分鐘

習慣身體差

唔會掛

橙

玩無聊驚玩到日出

有咩驚好玩呀而家

冇啊我睇緊直播 開心

我都係聽歌 無咩好做

成日都發燒

！！！其實幾好

訓覺？？？

啱啱沖完涼

悶呀

清泉

馮盈盈？

搞笑藝人嚟不過都幾有style

又通宵嚟

算啦 match得返又點

無野做

苦悶的星期日

瞓覺

日日聽歌睇片，悶到傻

起身唔夠三個鐘又訓

料b

我係料c

Miss u

我想黎

又廢左一日

廢咗一年

落樓下投訴

廢咗一世

做咩咁話自己

係喎 冇留意係你黎

@埋 魚缸到左 可以揀蝦

螯蝦？

避無可避

再試多次極火先

走先

攬住你唔比你走

出街

煎到啲雞胸肉一啲都唔柴

同阿爸係條街度鳩緊

有街出仲想點

好想買switch

動森？

新戀愛係咪會隨時光臨架

Yes掛

係張梳化到坐陣 好自然訓著咗

碰上幾個路人？

瞓晏覺好正

你豬黎？

放心唔係話你

召喚此po最愛瞓晏覺嗰個 @屌你alli

佢身型都豬咁撚樣啦

你就豬
禾bb得意過豬好多

貴圈真亂

瞓醒晏覺巧爽

巧熱

冇衫著要買衫了

再增加一名訓晏覺嘅朋友

我都要

十二點瞓到四點半

買

你買

買爆個櫃未

呢個月洗太多錢
唔買了

爆咗好耐

你有咩所謂

可能傾到聽朝

但係我要清晒個衣櫃先有位買

惗起就爽皮

我本身以為我今個月會洗少好多錢

對住班友好撚攰

都係咁

Me?

我洗撚突咗

收嗲啦

改造佢地

你諗下一陣點面對我啦

我個1萬

洗左去邊

佢地會變曬痴撚線的

驚了

我今個月用咗接近兩萬
我都唔知洗咗去邊

左手收完右手洗左

唔好問

都唔錯

我覺得呢個數字相當有意思

用常人邏輯同我溝通唔到

應該仲多的
不過啲雜費冇計到

咁熟係可以玩癲d

出得太多街？

仲要唔知洗咗去邊

係呀
我又懶

24 /7係街都未必洗到兩萬

呢度有三個見過

我洗撚咗

一開始碌卡就會唔知d錢去晒邊

我仲諗緊點打贏隻袋鼠

我一定得

我未開始

三個咁少？以為再多d

萬獸之王

呢度姐
不過同佢地出街都唔叫最癲

無心㗎巴打，不過我笑左

你大洗到仆街

做咩吖

我避到佢拳
佢出腳諗緊點拆

我認

買個袋買兩件衫都去左啦

你都係唔好搞credit card

賣腎都唔撚掂

我應該有五千係的士到

匿落佢個袋

開始左返唔到轉頭

咪係

又諗住亂洗錢

有啲想見識下可以幾癲

所以我去citi開咗張master debut card

太細
我碌尻都擺唔入

唔諗唔諗我會洗少啲的

可以賣血，賣極都仲有

我都癲的

Debut卡咩黎

呢個我真係有諗過

都仲平過養車嘅

佢啲血

袋鼠起腳會唔會企唔穩

Debit

條尾企到

開始電髮美容更加甘

Wltf

我出車會洗撚曬啲錢落去

染頭髮買吓化妝品

性質上好似無咩唔同

有錢先碌到同冇錢先碌到

有

你無錢就用唔到

我有認真研究過
上網睇過片
諗到曬點拆就會飛去同佢打

喪玩係開心嘅

又笑乜

一陣抽乾左

我地三個係佢屋企由朝早九點
攤到六點

唔比？

我順便跟你去旅行先

有毒？

俾

好似係100ml咁賣

唔撚係掛

我到了

講d錢攞去買tesla股票

我見d friend可以洗到變月光族

你最後咪又係會搵錢入落去

變左問人借

有分別的

依家入咩

我知我啲錢去哂邊了

你仲差我一次比我成枝pipe車落你個頭

厲害

Ok

想做丁蟹可以試下

幾時？

日日去

都係嘅

下個禮拜？

我再睇下

會死的

Agree 碌卡係大伏

真係跳樓都唔撚掂

睇你點用姐

你得嘅

我依家要專登打去銀行降quota驚洗凸

唔怕，相信政府

南珠係咪有計

我到依家啲卡數都仲係月月清的

我個張學生卡嚟一萬好少

學生卡都可以比好多，我記得好似第二三張卡有比到兩萬鬆啲

我咁多年黎都係無事唔會用 頂多平時搞啲大額嘢/搭車先用

呢個方法的確唔錯

我想過嘅生活...
可能唔止信用卡呢樣

想提早退休 過清靜嘅生活

hello

薩爾達
武肺爆前一個星期想買
最後睇睇下佢就脹價

+1，呢家貴到唔會買

依靠住網上版遊戲先

好無趣

依排覺得人生好無聊

一個星期都未有

隻眼好攰

係佢首歌呀

新人留名

點證明自己係新人

我係話題終結者

咁唔算新人
新人是我

我都係，唔知可以點算

我輸左了你先係真新人

我都想知 討論下

個個都係

我都係新人

輸埋右？

悶

有無人話過你幽默感唔錯

冇

嚟吹水

我係第一個

做咩引戰

變左倒水

第0個

真心好悶

恭喜你做咗第100個入嚟呢個post嘅人！

去到咁樣
想做嘅嘢做晒？

有野做既，但都提唔起勁

既然係咁，做下公司嘢都好嘅，起碼自己有心情玩嘅時候少樣嘢掛心

點解你唔搵我

悶 有冇人

好攰又咩都唔想做

Yoo

料

屌姐

叫到我老晒我都唔係大你好多啫

你乜水

大我一日都係大

咩都唔想做，同我一樣

hi我係新人

因為好攰

識我掛

老喇老喇

走開啦

仲後生

沖個涼，攤係張床度上連登hea下，有日攰到嘔好快就訓著

返工返到好攰

𡃁妹小心啲講野啊吓

你仲要星期日都OT
聽日要返工？

好撚熱

嬸嬸

無工返

碌柒

咩

又搭錯綫

咪碌柒

成熟你識條鐵

=…=

老女人扮成熟？

唔係咩

你兩個都係

要剃鬚

開冷氣

你87

係車了

你唔好好似我咁懵啦bb

我唔係

巧撚蠢

搞唔掂

係87嗰啲通常都話自己唔係87

大把人鐘意煲老藕 你唔識嫁啦

煲個80歲嘅？

我好聰明

會起渣

笑笑笑返啦

未真係煲過我唔知

係wfh就冇咗個朝早

打機

你搵個80嘅俾我煲

你咪80

你79

口水怪

都係細過你

應該唔好食不過煲湯出味

對唔住大佬

@埋
可惜冇咩興趣 有玩開？

我淨係知蓮藕煲章魚薏米？

隻死老野俾人督中弱點

講笑咋

你太衰 等畀人剝鱷魚皮

冇 我毒撚

我不嬲都食住我上
怕咩

你食你 怕咩
慢慢打字

你咒我死
我決定同你絕交十分鐘

佢食住我

佢話要鱷魚骨都要俾佢嫁啦

唔好理佢 嗰啲老嘢好襟放

食唔食金拱門巧

唔係老嘢先唔襟放咩

連骨都咀埋

唔巧啦
你要早死過我
唔係淨低你一個人會巧寂寞

冇其他嘢食？

不了

你睇下條街啲老嘢

佢叫我生個仔出嚟
我都要搵俾佢啦
怕咩

禾啱啱諗到了

巧想落街買宵夜

可能煲湯一流

我巧肚餓

你生到

搵個仔俾佢呀

想食咩

食禾

鱷魚先生 你冷靜d

呢排又真係無咩嘢開到依家....無晒晚市

唔係我生到

你有一忽好食

邊到

致此PO男仕們

樓上咁多層都話食嘢，搞到我都有些許口痕

你睇下你打啲咩
Or 我理解錯

A. 唔係 我生到

B. 唔係 我生到

係冇
被你傳染

禾樓下好多小販檔 想食手抓餅啊

佢叫我生個仔出嚟
我都要去搵個仔俾佢
有咩問題

食！

所以唔知樓下有無開 心郁郁想走落去睇下

侵唔侵禾

得番杯麵

香 酥 脆

肚餓

就快十二點...要就快

咁我知你住邊了

你可以生仔
你 c

我想要條 唔想要個
無湊仔嘅心機住

係我要搵個仔俾佢
個仔唔一定係我嘅

好想食好西

我推薦我自己

唔巧咁小氣啦

... 你語言組織能力欠佳

開到點幾嫁通常

你理解能力有問題

向來

以為你地知添 我上次有同你媽媽講

唔是我問題

呢個量詞太有文化，笑到傻左

絕交緊 不了

大家都有問題

姐係絕完交就好

我基本上係唔會出你嗰邊的我係有次落錯車行過同個fd一路行一路發癲 好有印象

生個細路哥 要條仔

笑死

犀利過犀利哥

唔係 重點係你地有無諗過
點解我無緣無故想搵個仔
我自己生唔到

喂
夠十分鐘啦

食

咁唔食了

童養媳我就聽過 童養仔第一次聽

好

hi be friend?

我屌臨落車先見到對面坐咗個靚仔

咁就係佢問題！佢一廂情願！

Maybe

我又諗起上次同你講搭小巴嗰個靚仔了

沖過去啦 唔好忍

Hi

養定 精不向外流

無緣

好句啊 笑笑

我落車

仲好精靈

算

垃圾

瞓到四個鐘或以上就瞓

講你？

收皮

由我做個

嬲緊啊

熱刺輸波未

唔巧嬲啦 嬲邊個

贏緊

有條撚樣話我唔識文縐縐嘅嘢

快啲輸啦 唔想呢隊嘢有歐戰位

唔是的

比返個位狼隊啦

想飲酒

唔巧嬲啦

你呢d垃圾咪撐隊中國隊

驚唔驚

收聲

和咪又係第6 屌

是 我驚輸撚埋
頂住啊daddy

Zaha gogogo

zaha lan
唔嚟都算 仲要搞鳩我

好想睇下熱第7之後阿贏FA cup

我第一個屌死你

輸波我就更加生氣

之後著住件阿波衫出黎笑7你

邊個夠我垃圾

Join

你試下

幾時可以同你食

出 呀魚出我出

我真係有阿波衫

林家謙

屌原來你係比比

你試下著出嚟睇我燒唔燒死你

下以為你係記記

諗住冇人知

我會食多多

你唔係比狗

啱啱先知你係邊個。。。

我叫忘記電郵

原來比比嚟

我係newbie

我幾時有嬲 米屈

仲以為係新人

同魚講

會

我真係新人

你是豬....

屌你老母咁樣比曼有歐聯位？

殊

dklm伊雲斯

唔通關我事

你夾我上床

無啦 Morgan都失晒位

其實最大問題係爆炸頭甩波

好嘔心

都無得怪佢啦 成場好波咁樣輸一下

咁唔洗睇曼了
食返粒定心丸繼續睇我熱

而家場波先好睇

冇得反勝啦
水晶宮就反勝到

morgan啊

吐血.... 後衛始終係後衞

啊啊啊啊啊啊啊啊

啊你個死人頭

我又俾fd話我唔出去 煩緊我

俾fd煩緊

唔好出啦

冇諗住出

唔肚餓但係牙痕點算

埋zzz？

餅乾

下個post揾你

朱古力餅

好好睇

中 唔中 中唔 中唔中